男病患腹痛求診 X光一照肚子裡「有條完整吳郭魚」：不小心坐在魚上

「城會玩」，相信這個網絡熱詞大家都不陌生，這個詞的本意是諷刺某些人做的事情常人無法理解。但是一般這個詞更多是朋友間的相互調侃，但是這個世界就是那麼的神奇，林子大了，什麼樣的人都有，他們做出一些常人不能理解的事情也就見怪不怪了，但是今天小編要說的這件事情就特別「難以理解」了，因為近日一男子腹中竟出現一條完整的吳郭魚，這到底是什麼情況呢？

6月2日上午，一男子因為腹痛去醫院就診，但是在醫生問具體什麼位置疼痛是男子卻支支吾吾說不出個所以然，但也許是疼痛太厲害了，男子低聲說到，因為自己不小心坐到了一條吳郭魚身上，導致其進入了自己的直腸。

因為事情緊急，醫生馬上安排其拍片查看具體情況，從拍出來的片子可以明顯看到有一條完整的魚在男子體內，並且魚頭最寬處已達30.5mm了，隨後醫生立馬安排手術將魚從男子體內取出。
醫生在具體瞭解後得知，在魚進去之後，男子打算自己取出來的，但是因為吳郭魚背鰭非常堅硬，進去容易出來難，隨著時間一分一秒的過去，男子出現腹痛並且逐漸加重，無可奈何的情況下只得來到醫院求助。

但是因為時間拖得太久，吳郭魚取出來時已經腐爛而且臭氣熏天，在場的醫護人員都忍不住嘔吐。

實際上吳郭魚就是我們最常見的魚，大家可能沒有這個概念，我找了一張圖，我們全體編輯對著這條魚呆了半天，實在想不到人類的……是怎麼塞得進去的？

點解我會諗左韓國瑜

可以影到post上內聯網

支那嘛，乜柒都影得啦，邊有保障

Gay

RIP 魚,下世小心D

翠玉瓜自殺

痴撚線塞條魚入屎眼

不小心坐在魚上。。。

你個username

真係6月就有吳郭魚